究竟Big bang仲係咪kpop界大佬？

Big bang啲歌真係好正，live嘅氣氛係好high!佢哋個樣同身高未必係出眾，但都咁多人飯，喺kpop真係冇人做到

吾系 成班過氣罪犯
禾地bts哥哥吊打啦

只知道沒bag bing 就沒kpop

而家bts啦

who

BTS: Who are they and how did they become so successful?

係
只限於gd 太陽 大成 勝利

成日覺得係big bang入伍後，佢哋先紅

點解冇TOP?

已經out緊
Kpop點都甩唔到浸娘味

Kpop 我幾乎淨係聽YG 歌手既歌
BG D 歌真係好聽，實力真係強

兩登仔以前成日笑鳩GD乸型
點知而家BTS成隊都係

係再红啲先啱

犯罪界黎講 係

BIG BANG我阿爺個代先聽

吸毒界大佬

泰國個條bts？

呢個笑話我老豆成日講
我每次聽完都笑到碌地

我覺得係喎 Bigbang二代團嚟講一直keep住紅到四代時期 係出親新歌都有voice個隻 依家入曬伍所以講唔到五代時期咩環境 bts紅到咁耐先算啦

食粉方面係

好想佢地快啲comeback

聽 flower road 聽到爛啦

Who? 我地00後唔識依隊野

過主啦你

鬼佬佢地神咁拜

iu先係

借刀就過主啦

好想同top做愛

毒犯打手不願面對現實

以前囉
但今時今日我覺得的確係BTS
聯合國 Grammy..
我覺得係幾撚勁

東神定bigbang先

老野先聽，我依家改聽中國音樂
好正，大家都黎試下

老老實實 我真心覺得依家嘅BTS其實有俾人吹大咗 加上外國好多盲粉吹捧

利申 AMRY

好想佢地快啲齊人出新歌

得罪講句 前人種樹後人乘涼
bigbang係king of the kpop 完全冇講錯
成功帶kpop出歐美 仲要係時尚界佔一席位
冇bigbang一定冇今時今日既bts
更加冇可能靠佢哋本身上到聯合國/grammy

回正題 其實好難講
因為入曬伍 冇noise冇新歌
但我相信如果今日佢哋推出新專輯
一定屌打所有人（雖然佢哋音源不嬲差）

不過兩年後就難講啦 始終娛樂圈都係講求新鮮感
你仲要隔左個冷河 好難仲有咁多人keep到熱情
兩年後既妹妹咩口味亦都好難講
佢地keep到十年巔峰 算係咁啦

利申 好撚期待佢地comeback

我都係東方神起年代聽
不過覺得sj同snsd出現 開始多人聽

唔聽kpop既人都一定聽過bigbang啲歌
仲要講緊唔係一兩首
呢樣野好多group都未做到
身邊好多fd完全唔聽kpop都會識唱bigbang啲歌

可能今年就comeback呢
BIGBang live真係贏曬

係，成隊bts加埋都唔夠gd靚仔

男團我靜係睇big bang同sj

其他乸到

勁 愚樂台都有老屎忽

我唔係kpop fans 直頭有少少抗拒
但loser 我狂loop

Kpop團隊黎講只聽bigbang

其他不了

今年勝利先入伍，不過其他成員退伍喇

一路都覺得BIGBANG出啲歌係最顧及一般聽眾，唔會咁Fans向 所以以前舊登仔話BB MK，啲歌洗腦，我覺得吓，佢地已經係最唔MK，同啲歌比較襟聽嗰隊

清朝嗰個？

其實BTS紅得遲，到15年先紅，16年大紅，17年紅到去歐美，去到上年到Fake Love同Idol都仲係吸飯期，自然個續航力會比上一代、同一代idol強

Shinhwa>TVXQ>BigBang

Big band一定可以屌打班女人bts
Bts 跳舞又唔係勁
Rap又唔夠big band
才華唔夠GD
大隻唔夠大腸
靚仔唔夠TOP同勝利
把聲又唔夠大成

Kpop 只聽Big band同IU

呢樣真冇聽開kpop既都up到幾句出黎
bangbangbang Fantastic baby loser
仲有太陽首眼鼻唇

bts其實都唔知點解歐美都咁紅 係唔錯既 但爆發點起邊真係睇唔到 又冇咩壓場feel 反而bigbang幾好 2015mama個表演

big bang小弟=bts
big bang女兒=blackpink

其他個D團, 係好似為做而做 自己都唔想咁
而big bang係做到真係黎表演既效果
一出場好帶動到氣氛
完全唔當係show咁 好似當同班FD開P

個人覺得big bang慢歌好聽
快歌太mk

BIGBANG 同 Big Band都唔撚識分，仲話聽BIGBANG

睇到大腸笑咗出聲

唔係入晒伍既話，應該仲紅緊

00後都係聽bigbang㗎喎

bigbang mama年年都要j一次

yg得罪左mnet
以後都唔洗上

mnet既損失

團名就bigbang
真係有實力既咪得gd同太陽
兩個啲歌真係唔差
其他用黎揍人數同做新聞上下報

傻撚左個鼻？

佢哋出名既幾乎都係快歌
但慢歌都好正

真心big bang 雖然每次cb都好耐 冇一般主流男團咁快 但係每一次cb起碼最少一定有一兩首係有noise 嘅

利申09年開始聽big bang 至到宜家

我依家都仲覺得謊言 haru haru 好鬼好聽

雖然bigbang係天團 唔聽kpop嘅人都識佢地
無可否認佢地製作嘅歌+舞台上嘅style都係帶領成個kpop界去跟風

但一直都覺得所有人話中意bigbang 中意GD 都係盲目跟隨 人話好 佢就話好咁
假設bigbang出咗首勁難聽嘅歌 都會有大把人讚大把人話好聽

利申: 前幾日搵返TOP個首doom dada黎聽 覺得好難聽

基本上每日都要j一次

同意 好多人都係盲跟 有幾多人真係知bigbang啲歌好多都係GD寫 有幾多人知佢地成隊都識作曲作詞

Bigbang 好似每個人都好出 好獨立個體 但加埋一齊又好夾，呢樣好似唔係隊隊做到

咁講真 bigbang真係叫得起天團
都紅左咁多年 kpop又係佢地帶起
幾時去韓國都會聽到播佢地啲歌
係而家啲新團比唔上

鐘意big band 唔係得個樣 郁下啲手手腳腳就話係名星
有帶領潮流既能力，mv又有深度

當年0to10現場睇
好多人都淨係識最紅果幾首 根本就係為睇而睇
個個都以為d歌淨係得gd寫但其實好多top都有份
勝利最新果隻碟都係全隻都係自己寫

我知囉vip在此

識貨

我都覺，有啲歌係好聽，但有啲真係好難聽，個造型又柒，而啲人繼續盲目追捧。

以前bigbang紅就反
依家bts紅就撐返bigbang踩bts

又話人柒又盛，但宜家加句：bigbang先係天團，bts收皮。

再一次驗證到連登仔逢紅必反

Bts跳舞唔勁真係第一次聽
幫bigbang含撚含到出哂面

GD寫rap串mama真係好正

TOP上台癲癲地咁

係啦 好期待佢哋當完兵出嚟
個地位冇人代替到 畢竟都算係帶動韓流去全世界嘅人
依家得勝利 YG仲要瘋狂cut佢資源

其實bts都好有才華雖然個名係好尻
但作曲填詞好多都係自己做 同埋好多歌同mv都反映緊社會問題 或者好多故事同含義喺入面

利申：ARMY+V.I.P

題外話 好想睇到Big Bang離開YG 自立門戶
YG真係好仆街

真 same 呀

呢個咪就係gd既魅力 你著個件衫7 佢就型
你唱難聽 佢唱就好正

BIGBANG始終係帶起韓風嘅重要功臣
而且兩團根本冇得比 前者打好咗基礎 後者再創高峰
唔明啲人點解可以屌bts跳舞差冇實力
連登仔唔好再做井底之蛙喇 自己諗下點解人地紅到咁先喇

Super Junior

好似話上台前都會食大麻

B.I.G Yea we bang like this

Doom dada 唔錯喎 之前係YouTube聽過個trap remix 幾正

做左fans六年 佢地真係影響左我好多
特別係GD KPOP界唔會有人代替到佢地 根本唔需要比較 佢地已經上左神台

係VIP心中 永遠no1

男就bigbang 女就少女時代

飯咗BIGBANG好耐
之前去澳門concert個陣，啲人係唔識扮識入去睇
係香港睇0to10 final真係氣氛正好多
但好多大陸人囉，個個落哂黎睇
又係咁逼過黎，明明企後面格硬向台前行，勁乞人憎
有啲又係淨係識紅個啲歌，專輯入面啲非主打又沒人識

講真移家啲團係靠以前啲前輩打響名號先至紅囉
少時，SJ，2NE1，BIGBANG，TVXQ，神話⋯⋯
我覺得同移家啲團沒得比囉

新團我都只係聽SEVENTEEN同捕夢網

音源差

wao 反正他是個卑鄙
電死woo woo

極度懷疑doom dada就係top食完大麻作既歌

Why not 連登仔最鍾意以偏概全

就算唔睇Kpop都識佢地啲歌
宜家果啲真係唔識

12年第一次睇佢地嘅concert 勁震撼好有感染力

我係big bang fans都覺得bts跳舞真係勁

第一首聽佢地既歌就係Haru Haru
自此就踏上咗kpop既世界
每日都痴咗線咁睇BIGBANG既動態、節目
仲記得睇佢地果套《BIGBANG出道實錄》時好鬼感動
後尾佢地愈黎愈紅，但好多都係淨係識GD同TOP
試過睇concert時有啲大媽/小妹妹見到GD同TOP就癲咗咁叫
見到另外三個就西哂面，甚至聽到有人問大成係邊個黎
但我好想講佢地五個都好有才華
亦係唯一一隊令我唔睇樣既韓團
雖然我依家唔再似以前咁留意kpop
但都好期待佢地comeback
我始終覺得佢地仲係kpop界既王者

利申 有第一代皇冠燈既V.I.P

真係好撚醜怪 成班一出黎已經比人覺得係一堆gay佬咁 完全冇男人個黎man既感覺

退休

唔聽kpop 都識 boom sakalaka

過多2年BTS又上神台
BTS都叫女人 跳舞唔勁

茅可能 bb第一 bts第二

jungkook一拳已經做低你班金鐘仔

打撚死人喎

唔識又知係一隊隊

求其啦

得罪講句
Big Bang cb嘅話 應該全部團都要行開
每次回歸都會帶起一陣熱潮 真係唔係個個團做到
09年飯到而家 睇住佢地11年由高處跌到谷底
再爬番起身 12年fantastic baby唱到街知巷聞
基本上有冇入kpop坑嘅人 都唔會冇聽過佢地
我諗只有Big Bang做到
但佢地真係好多忽然fans同唯飯
次次去睇演唱會都比人問我支二代燈係咪假野 （初代係一碌螢光棒）

利申：大成死忠

留名等睇幾年後變做以下版本

第一首聽佢地既歌就係fake love
自此就踏上咗kpop既世界
每日都痴咗線咁睇BTS既動態、節目
仲記得睇佢地果套《Burn the Stage》時好鬼感動
後尾佢地愈黎愈紅，但好多都係淨係識JUNGKOOK同V
試過睇concert時有啲大媽/小妹妹見到JUNGKOOK同V就癲咗咁叫
見到另外5個就西哂面，甚至聽到有人問JHOPE係邊個黎
但我好想講佢地7個都好有才華
亦係唯一一隊令我唔睇樣既韓團
雖然我依家唔再似以前咁留意kpop
但都好期待佢地comeback
我始終覺得佢地仲係kpop界既王者

講bigbang點解咁快有人拉埋bts
佢地啲fans好撚煩......
一陣入嚟打一大段嘢煩到閪咁

回應題目
bigbang除咗勝利
每個人都做到自己嘅色彩
雖然我唔鍾意佢地後期嘅裝扮
但啲歌真係keep住高汁
舞台從來唔hea唔失禮又帶動到氣氛
呢種咁強勢嘅團體都好少有啦

而且唔留意kpop嘅人
都一定講得出bigbang

唔知有冇2018入坑嘅呢，有嗰啲真係好神奇

睇完呢個post 再睇一次佢地2015 MAMA
真係好正 Live勁好氣氛

佢地出翻哂黎既話
一定又紅到痴線

太陽最死

聽花路而鍾意都唔出奇，
嗰陣都好多人cover

花路真心正 入晒伍冇人上節目都hit 18年sbs歌謠大戰都有出cover

bts根本冇可能做到bb
佢地淨係擺個人出黎 負責跳舞 唱歌
bb好似咩都係自己黎咁 作曲又自己 style又自己

其實真心唔太想喺呢個post見到同其他團嘅比較，我覺得BB已經唔需要同人比。大賞、金曲、一位呢啲都攞過，同啲當紥仲搏殺緊嘅團比有咩意義？

Bb都冇可能做到bts咁
聯合國 Grammy幾時輪到班吸毒友
呢個po根本就係班bb fans喺度圍爐取暖 喺度回顧返以前光輝
同你地認真討論根本晒鳩氣

你係都講I need you、Run或Spring Day，再唔係有Fire。Fake Love好似GO Cover同鬼佬metal cover仲好聽過原版喎

其實無諗過要討論BTS，剩係想講BB，係唔知咩人係要提BTS

就係你條仆街垃圾拉埋bts落水比人好好討論bb都唔得

其實真係好多時唔係fans要嘈，係啲臭口友鍾意睇人鬧交食花生

Bts只係bigbang嘅跟尾狗，睇佢地出道到呢家嘅造型就知。

又一個臭口友

其實由頭到尾都係想聽人講BB見到冇咩BB討論區咁...冇諗過要比較

正呀其實每首歌都好好loop

韓仔得佢地同東方神起識我本身無接觸開韓星

1次？我日日聽

咪撚戇鳩啦 其實係呢個所有音源銷量成績都可以用錢買到番黎既年代 紅唔紅真係準確咩？只係睇你公司肯唔肯幫你買成績黎谷你上神台炸白癡

Haru haru 同 謊言仲聽緊👍🏻

你了解下bts間公司先啦
big bang YG都做唔到既
BTS家下做到WO
GRAMMY 同聯合國發言呢D野公司買到返黎 你唔好出黎獻醜啦

你都幾搞笑
講下自己觀點又係度放曬火
係咪自己條女日日對住嘔巴唔抵得

我估佢係乜都唔識鳩撞入黎留言

利伸:兩隊我都欣賞
未睇KPOP前唔鐘意任何一隊韓團 除左BOA
廢事佢以為我屌BIG BANG

係啦，你唔識Kpop 都知邊個係bigbang，都識唱幾句。bts 係勁，但冇bigbang，佢地會唔會咁紅，紅到歐美先？好多人都有講，bigbang 2代團去到依家都紅，bts 係依家紅，佢地有實力keep 住，但有冇咁耐先？
唔好講做票，買票之類，bigbang 同時有EXO挑戰，bigbang都唔會輸，真心覺得如果佢地同bts 鬥唔會輸

利申：因bigbang 入坑，但係係panda 同buddy

無人係度屌BigBang都係以事論事
唔知佢一上黎就鬧做乜鳩

利申好撚憎BTS但人地掂無得否認

原來你識預知未來 知道bts嘅人氣一定keep唔到bb咁耐

唔係預知未來，而係kpop 已經沒落緊，其他亞洲國家啲音樂已經升緊，你地冇留意暏

Kpop沒落=bts要玩完？

咪撚煩啦你

係 bts難以超越

等睇幾年後BTS上神台連登仔

Gd夠膽喺mama個台串mama
你就知佢江湖地位幾高啦

唔追kpop 只識bigbang 少女時代 iu

駁唔到就話我煩

放長雙眼睇

Bigbang少時嗰啲團帶起kpop風係真嘅
好想佢哋快啲回歸

同埋bigbang真係好多死忠
睇下佢哋之前發生過咁多事都仲咁紅就知

我自己覺得Bigbang啲抒情歌最好聽

Agree!!!

你係咪盲出返去啦盲撚

BIGBANG係天團！！！
係神團！！！
真心講句 我鍾意BTS 都鍾意BIGBANG
仍然覺得BIGBANG係冇任何一團可以取代到

bts有咩歌人人識唱？
bigbang lies,haruharu, sunset glow, fb, bbb,bad boy.........我唔撚數啦 大家知咩事
都未講5個人solo都空前成功
歌自己作自己寫
仲有潮流方面既影響力
年年mama霸10分鐘 壓軸出
佢地仲要唔係玩高大靚仔小鮮肉 係玩個人魅力
我唔係誇張 bigbang真係神
太陽去男兵營表演 d軍人好似見到少時咁撚樣
有邊個男明星做到咁樣呀屌你老母？？？
咩bts？食撚屎啦

我就覺得唔需要比較 大家都知BIGBANG唔會有其他團代替到

其實真係冇必要再同佢地嘈
咪放長雙眼睇下2年後佢地出番嚟你地喺邊

仲有呀
bigbang d碟 係預你每隻歌都聽
成隻碟都認真做
lies隻碟 一隻就出到lies always兩首神歌
tonight love song呢兩隻碟 咩what is right,cafe,stupid lier 首首都可以聽
由alive開始 直頭全碟打歌
gd既one of a kind 每一首都可以獨立出
有邊個團做到 答我

我自己捧twice既 成隻碟得主打加一兩首係好聽
佢地d live垃圾就係人都知
但已經夠做天團
你諗下bigbang係高幾多班

講到其他人啲碟就係hea出垃圾咁
即管睇下兩年後bb出咗邊

得啦 死返入army post

得啦
BIG BANG KPOP一哥啦得未呀 滿意未呀
BIG BANG唔係因為成員入伍 BTS紅撚到咩
仲係到屌到你BIG BANG做出黎音樂就係最撚神
其他人出碟就係垃圾咁濟

Bb之前成兩年空白期都無事
嗰期仲要又毒品 又炒車 勁多負面新聞
有幾多團可以咁樣都未收皮？應該都淨係得bb
當完兵返黎又一條好漢

堆fans自己搬個idol出黎先 自己要引戰就咪撚怪人啦 咪再幫你哋偶像招黑啦
又唔係唔知得罪埋其他團

啲fans真係好撚戇鳩真係唔怪得咁多人針對你哋

咁你咪叫你上面個條柒頭起晒鋼屌呢屌路個位收收皮先啦

早排上連登洗腦洗到自己都勁反泡菜國，但忽然有一日諗起自己曾經好鍾意聽Bigbang(一路聽到If You嗰期之後唔知忙乜冇keep following)
稱BB為天團當之無愧

一隊好努力嘅天才，凡人好難挑戰。

個團愈大d fans愈on9

呢隊野根本係奇蹟既存在
邊有人估到沉左咁耐 個個都以為就收皮
就出個made出黎 首首做主打玩足幾個月都可以長期第一
撈左咁耐仲作到咁多首經典 d歌仲追到個trend果下勁
由haru haru wedding dress果陣已經好識捕捉果陣潮流
首loser仲炒起埋最nobody既勝利 吸左好多fans

團魂 綜藝感 唱功 舞台魅力 才華
無一隊可以有齊 除左bigbang

其實我好想打入美國果隊係bigbang唔係bts
bts真係上親d美國節目都成隊傻仔咁 成日係度扮可愛 都唔知有幾多鬼覺得佢地係弱智仔
成班又要唔識英文鳩下鳩下都唔知做乜柒
真係唔想kpop比外國路人既定形象就係bts呢隊柒野

抵你鐘意埋d cp

岩呀 技窮阿?
咪發難屌下人囉
BIG BANG對KPOP影響幾多洗你講咩
望到你呢D傻閪聽BIG BANG覺得自己高人一等先可憐

你唔係分唔清楚搞緊笑定乜柒呀?
上連登上到你咁認真 仲睇我覆過咩黎?

下
Top台上算正常
佢台下先顛
成日呆下呆下咁

我覺得過左兩年唔會過冷河
只會同loser一樣吊左咁耐胃口
一出一定爆
同埋你睇下宜家kpop男團死水咁款 一首好歌都無
兩年後exo摺埋都未輪到bigbang

同埋bigbang不嬲都係姐姐飯最多
d小妹妹繼續鐘意wanna one wanna two定wanna three都唔會影響
各有各市場

Bigbang 有樣野勁就係佢地好多男飯

你冇留意唔代表bts冇作曲作詞架
做下research 先黎串人好嘛
佢地成日作歌放上SoundCloud免費俾人聽
Rapper line個個都有出mixtape Billboard榜都上埋

我bb bts都鐘意
但睇到你呢個留言真係要突登覆一覆你

你twice d side track 垃圾唔等於其他歌手啲side track 都係垃圾架

算吧啦
bts果d所謂作歌一早比人踢爆
只係哼個melody出黎叫producer整個beat出黎啦
分分鐘入到錄音室d儀器都唔撚識用

笑點係邊？
唔好駁唔到就話上連登勿認真啦

唔係賣高大靚仔 係賣實力 舞台表演力 音樂性
利申:男飯

咁我同時都希望你上連登唔好上到咁認真啦人哋講幾句就長篇大論起晒鋼

你用下你個豬腦 計下年齡歲數咪明句野成唔成立囉
不過你咁無腦 拎住呢句野黎針我 應該唔明架啦

岩天時地利人和
佢地I need you 紅起 當時bigbang宣傳緊made
等緊睇bigbang 音樂直播個時有坐定定睇佢地live個陣覺得無咩特別

不過bighit真心佩服識用social media宣傳
成日有後台花絮影片 自拍/show後團體照 粉絲係呢堆野都j唔少 同埋係每出道日有fm前一個禮拜出好多記念活動
唔似bigbang 0-10 concert中連出道歌都唔唱

所以我想問下個笑點喺邊？

首先你咪柒先啦
一開始我理得你鐘意BIG BANG定BTS
係上面條傻閪走出黎講下BIG BANG出既歌就全部神曲
其他人出就係垃圾 我先出黎屌柒佢
你自己又彈出黎比我屌?

下 你上連登做乜咁認真啊？

你理解唔到咪唔洗理解 我亦唔需要你去理解呀
唔洗針住我句野黎咬WO
如果我覺得我句野係踩BIG BANG 讚BTS
你咪咁繼續覺得囉

Big Bang屌打全部人！
Bts 收皮

我從來都冇提過bts喎你自己搬佢哋出黎比人屌？

不如睇下suga個工作室先？

係呀
扮野扮全套
7個成員入面有4個有自己獨立工作室
得閒拎黎影相呃like又幾好

rm未大紅個陣又呃到tiger jk, gaeko俾佢featuring
suga哼下個melody又哼到suran首wine一位返黎

其實你覺唔覺得自己講野好無營養繼續回你都浪費口水
如果你唔覺得就繼續回啦
不過我呢就唔會再回你啦
仲有呀 唔好以為我BTS FANS呀ON9

其實邊個估到2019年bigbang居然要同bts比較
以前就2pm同super junior
之後就exo
宜家就bts
對手一代比一代弱
更加顯得bigbang有幾強

有你呢D傻閪FANS咪影衰晒囉
下下要踩人地隊野黎吹自己隊野
繼續踩多D其他人啦
咪等你隊BIGBANG出返黎個陣
成個KPOP變成點囉

明明係你自己提bts先 我上邊啲留言亦冇針對邊個團 點解你會覺得提BIGBANG就一定要提bts 有冇諗過冇人fucking care佢哋
咁你都唔好再浪費時間關心呢個post同浪費口水啦 個post由#16覆到依家

有生之年見證到big bang上連登神枱厲害

追開kpop都知bb上晒神枱㗎喇
兩登屌kpop一定屌bb先/拎bb造型恥笑
依家bb入咗伍
反kpop都唔會第一時間拎bb出嚟鞭

你柒完未?
我回就係回條友講到BB出D歌全部神曲其他垃圾
你quote我句野講乜野呀?
話我引鳩你戰?
唔見你講下上面吹bb仔友係咪引緊戰?

唔好老屈我地army提bts先喎
明明係班花生友無啦啦提起先

大把人拎bb黎笑bts啦
上年mama已經係啦

Super junior

新一代潮文

做乜又曬口水回我啊
用返你嗰句啦 上連登上到咁認真做乜？
唔通條友咁講其他歌就係垃圾？你冇腦架？

Exo

水晶男孩呢

하루하루每晚都要聽住訓

好想聽live
可唔可以快d合體

其實除撚左bigbang同bts其他男團係咪2打6?
真係無乜印象佢地有咩好歌
至少bigbang有lies同haruharu bts有i need you同the truth untold

每個男團都有特色嘅
寧願每個團都可以紅
唔係得一兩團獨大
咁樣嘅kpop世界唔好玩

見到bigbang打手近排係咁出嚟就知道班友就嚟退伍 yg大字報咁快又開動？

好歌就一定有既
但傳唱度高 即係無聽開都識既
近年可以話係無

你應該諗太多

我覺得係made吸得最多fans
尤其香港好明顯
好多都係made開始鐘意
blue果期香港都未係咁紅

bts紅到十年 我咪叫佢地一聲大佬囉

你以為個個都bp咩

好想再有一首 TONIGHT

仲以為香港冇咩人知/記得shinhwa 水晶 god 班一代團

佢地係早一年，但佢地成日彈出彈入

第一次接觸kpop就係shinhwa既hyesung

仲有H.O.T

haru haru /lie個期好撚正
反而fantastic baby 爆紅既時侯就覺得好mk

前期正 eg 謊言,haru haru
後期有d歌mk左
VIP應該睇得出佢地後期越黎越hea

論音樂 BIGBANG的確做得較好
論態度 誠意 我就覺得係BTS

ps 兩隊都有留意
無話撐邊個 但BTS唔會係差

好撚柒 個post入面混埋咁多小學雞講嘅嘢
就係因為你地 所以kpop fans咪畀人笑囉

我都認同兩隊都係有能力嘅人
但係你句：VIP應該睇得出佢地後期..
句嘢好有問題喎
你淨係留意 又唔係VIP 做咩代入人地 一係你話你覺得點點點 咁咪得

兩隊我都有好關注
bts啱啱出道 未紅就有睇佢地啲嘢
BIGBANG就2012年開始關注 有由佢地生存戰開始睇返啲嘢 去到近期嘅都有睇
我真係唔覺BB態度同誠意會差過bts
唔係話一定要分出邊隊好啲邊隊差啲
但如果你睇BB啲訪問 例如BB套電影 GD套記錄片就可以知道佢地幾認真

永遠嘅傳奇

唔講咁遠
淨睇mama表演 big bang 秒變自己演唱會
又帶動到全場氣氛
無bigbang既mama好悶
就算每個成員solo都可以好成功
講緊既係 佢地係kpop玩左十年
仲咁紅 有邊隊做到

緊係唔係啦，你一定未經歷過東方神起嘅時期，bigbang真係比唔上

佢地仲活躍嘅時候，差唔多有一半mama觀眾係為咗睇bigbang 佢地相比其他男團一定唔會係靚仔，跳舞又間唔中hea底，但可以用自己嘅舞台魅力去將個頒獎禮變成自己嘅演唱會真係得佢地，依家見到啲男團嘅mv仲係學緊佢地幾年前mana表演嘅舉手投足

呢個真，覺得啲動作好多男團都係學BB

無錯，無左bigbang既mama我已經無睇

Bigbang fans圍爐打飛機post

勝利點會冇自己色彩啊？
11年GD同大成出事嗰時
佢自己一個去打拼日本個市場
呢幾年玩edm 玩到同好多DJ合作 alan walker, slander...
社交，語言能力又強
去其他國家開con 大部分都係靠佢帶動氣氛

Lm

BTS成日話自己係BB fans
JK上襯節目都提住 成日翻唱又盛
叫自己做Army又踩自己偶像嘅偶像

[日狗末日] 美國加州大學開班教BTS防彈少年團發跡史

睇下啲 Army 幾撚 on9

Bigbang萬歲
真係無左佢地完全唔想睇kpop既野
無佢地既mama真係留都唔想留意
期待佢地comeback繼續出正歌

沒有bb 你們kpop界什麼都不是

講到咁，就要講埋H.O.T啦喎。
同埋上面啲箭嘴講緊出道次序咋嘛？

咩彈出彈入，咪解散完重組過一次咁多。

講真…第一次聽人講BTS，真係以為講緊泰國

唔係kpop fans 冇聽開kpop 認唔到邊隊打邊隊
但Big bang真係成隊都有個人魅力
起碼認到佢哋有種氣場咁

其實男團點都要有實力先紅到，好撚過依家某一啲女團扮下可愛就紅到

對住fans講偶像嘅偶像真係得啖笑

女團主要target market都係男性，樣、身材同識詐嬌比較重要

有冇人知bigbang 大約幾時兵役完？

big bang 當年真心勁

雖然勝利仲未入...
但哥哥們全部今年會退役..
Top 6月...gd 10月... 太陽 大成11月...
希望佢地快啲cb

gd 勝利 今日都爆左大單野

你個名

關gd事咩

Bigbang係紅到路人都識個隻
當年我都因為bb 先會聽kpop
快d服曬兵役黎個完全體come back 啦
但yg俾佢地二年先cb一次玩鳩fans

放假問題…

勝利係咪仲有solo concert未完？

bigbang係kpop王者

但係成日硬係覺得勝利條打靶仔想離隊單飛

到勝利入隊啦
條打靶仔又唔一齊入, 依家出黎又會5缺1差佢一個

Yg 一定會4人活動住先

一退伍即刻世巡

出隻碟先喇
雖然佢真係巡我都會睇

聽咁多KPOP
真係得big bang可以做到 聽完又聽
,其他kpop 新歌過左道火 就冇乜點聽

唔好掛

可能係solo/小分隊先

solo演唱會無人睇取消埋仲想單飛?

邊有取消check過 仲有三場

Bigbang 既舊歌: 謊言,haru haru 到而家都唔覺OUT,
歌質量, 舞台壓場真係比較好, 連D 台下IDOLS 都好HIGH,
呢樣暫時BTS 好似仲未做到 。

但進軍歐美，BTS咁成功 同Bigbang or 以前韓流帶動冇咩關係。以前kpop 係歐美不嬲小眾，bigbang都冇好成功過。而家BTS 開concert 係d 4萬人數up 既運動場，佢地先係帶韓流入歐美。

嘩...
完全話前人冇功勞呢下勁
冇bb snsd 你bts 有幾勁都紅唔到去海外
真係得啖笑

好多外國人本身唔聽kpop但唯bts

bigbang好似早就進軍左啦喎??????

講最前 係psy

論舞台壓場建議你睇 NCT 2018
完完全全夠晒型
雖然都唔及大佬bigbang咁勁

Big Bang d歌好聽到全日播唒所有album都ok
Bts聽幾首就嚴

勝利都唔係on9既
最需要bigbang呢個名就係勝利
唔覺得佢會想solo

都係果句 無論過咗幾多年 有幾多新團都好
冇我地bb佢地唔會有今日 全靠我地bb帶起韓風
依家班後生仔先有機會上位 就算班後生仔爬咗我地Bb頭都好 台風乜乜乜永遠都比唔上我地bb 因為我地bb係kpop界大佬 無論吸毒又好性接待又好 只要係bb就無問題 因為我哋bb永遠都係kpop界嘅大佬

其他野唔討論 但上面代表性嘅都話係公司用錢買 如果真係可以我諗yg第一個狗衝幫bp買翻黎兼打大字報

近排聽gd首無題loop到爆咗
太陽首眼鼻唇又係好正
Bb d 慢歌真係好正

呢位army 想點

有樣野係bts贏bigbang
就係佢地啲live穩好多
同埋live係開全咪

喺美國咪嘴實比人屌

講咁耐
到底有邊首bts既歌出名過bb d歌

垃圾有咩討論空間

我睇第二度都有呢D討論
真係成日拎Big bang同BTS比
睇到有個留言講得好岩

"bigbang的海外成績你真的有了解嗎
utube mv破億的時候bts還在人氣歌謠一位
15到16年世界巡演連著三場的LA
然後被評為世界上最多入場收入前十名唯一的亞洲團體
防彈還沒出道Billboard就已經給bigbang做過專題介紹
後來每次出專輯就有專題呢
格林美首頁也登過bigbang
只要出新歌就能橫掃榜單 覆蓋率大概是大半個世界吧
別說bigbang整個團, 權志龍一個人就可以開場大規模世巡
Pharrell Williams Justin Bieber Lady Gaga Paris Hilton……是朋友關係MJ的御用製作人,Beyoncé的舞台製作人等等都是工作夥伴
作為標杆一樣的存在老佛爺也對權志龍青睞有加
2011年美國評選的首爾是最偉大城市的理由中，
有一條是''權志龍的存在’
被韓國旅遊局作為形像大使來拍廣告
今日新鮮出爐的熱搜#歷代最佳男團成員#
國外的榜單 總共兩個亞洲人
權志龍11位
bts的一個成員17位
作為一個沒有在活動的團 你要怎麼積攢永不消滅的高人氣？沒有辦法做到吧, 不用不甘心
人氣高並不代表高度也更高
bigbang是劃時代的存在 是k-pop的代表"

呢度可能多後生所以BTS fans多
但係BB無可取代真係冇得否認
淨係GD一個都夠晒iconic

無錯, BTS上唔上到BIGBANG嘅高度, 係將來先睇到。同埋我覺得BTS喺歐美嘅大紅某程度上都得益於大愛白左嘅政治正確同身體自主嘅風潮。而講緊2012年嗰陣, 真係靠Psy同BIGBANG, 先令外國聽眾當Kpop係一種Genre。

但不如相反諗下BB有冇達到防彈嘅高度？
講真BB其實主要係吹知名度同歌嘅傳唱度
但你講高度嘅話計唔計埋去BBMA AMA GRAMMY先
我覺得BB就一定大佬嚟但係上一代嘅大佬
去到今時今日仲生存緊嘅二代團係得返佢地 係奇蹟嚟
但講成績都差唔多比防彈超哂 都係睇你點比姐
不過防彈確實需要多幾年時間去證明

點解我諗起阿rain
佢當兵前又係極紅 當完兵就兩個世界

btw big bang絕對係kpop大佬
佢地d歌真係聽極唔厭 d歌真係首首出名
fantastic baby真係日撚日聽到
bts?有邊首可以紅到咁?

bts只係食psy同big bang水尾先打到入美國市場咋
等睇bts班人當兵 到時又有另一團"bts"食咗佢地個位

紅得嚟冇搞到班fans成班邪教徒咁已經幾好

真係傳唱度夠高嘅應該得一首 春日

bb專吸路人飯
咁樣問得一定話實紅

講邊團呀 bts嘅話班妹妹仔army癲過十字軍喎